d女玩pole玩、空中瑜珈以為自己好靚

但絕大部份都係柒多

晏d搵圖

吊起黎一字馬 好好屌

頂, 圖都無
好心就晏d先開POST啦

負評先

晏d有圖先正評

玩呢d好撚大力
分分鐘大力過你

搵未呀屌你老母

食緊lunch 要再晏d

圖呢

唔好食lunch啦 食屎啦你

晏D先啦，我地屌緊你老母都未得閒睇

晏D先

食九大簋都食完啦

為興趣 又會次次玩都擺pose影相ge？
又會post ig fb引d 狗公留言話「好靚呀～」
然後自己回覆「都唔係呀～ 好肥呀我」咁ge

我有幾個靚女fd都有玩，夠100正評出圖

今日食左屎未呀